如果台灣比鄰國打，白票撚係咪會叫台灣咪還手？

: 唔好打呀，輸意義㗎

你還手美國就當你認同中國侵略㗎啦
乖乖地坐定定比人統屎眼算啦

keep住做立法會少數派
再ff美國幫拖成功爭取真普選
唔做實事剩係叫人咪撚爬山勁過自己成日掛喺口邊嘅老泛民
等下屆區議會再做多數派打飛機先

五大訴求，靠美便可
光復香港，ff革命

坐以待斃 唯一出路

Cry for freedom
Say with Hong Kong

5 demands
not 1 less
talking to you ar may kwok low
we tired la your turn now